[好不安呀！！！］解放軍展示軍訓成果！

【畫面極度舒適！開學軍訓上演千人疊被子大賽】26日下午，浙江省東陽市職業教育中心學校東技校區操場內上演了一場聲勢浩大的千人疊被子比賽。據悉，該校新生軍訓已經接近尾聲，為了磨煉學生意志，展示軍訓成果，該校組織1400多名新生在操場上進行疊被子“大比武”。

大比武

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

啲被起哂角，會唔會俾佢桔死

摺被隻角可以傷人

咁似北韓啲表演

起唔到角
摺過啦

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

又真係幾治癒

你有潛質當兵

不安

畫面極度舒適

好驚

仆街

點鬥呀？

密集式恐懼

嘩嚇L死人

摺被世界第一

屌嚇到我失禁

仆街
死硬

不嬲唔摺被

屌，呢三個月係香港展示左啦，摺被係淡化暴力ja

摺被最強軍

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

揾緊民主

香港警察嘅目標 就快有得參了

真係摺皮嫁喎

痴撚線

單手都摺得好過佢

勁過金仔d核彈

勁撚到呢
支那靠呢個已經穩贏美帝

佢摺撚到駝背

褶被黎講的確佢地比較專業

支持解放軍黎香港教市民褶被

講到摺被真係唔夠打

笑撚到仆街

睇嚟真係會出解放軍

唔好呀

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

去到前線打仗, 衝埋敵軍前面, 係後面背囊一抽....

拎張綿被出黎摺, 摺到起角之後用隻角吉死敵方士兵

解放軍好似係咁打仗的

比武大會

千人摺被！
真心驚

點算呀我真係唔驚

隻角尖到吉死人

嚇鬼咩屌你

張被摺到咁,搞到我都唔敢反了

軍演呀 軍演呀

我投降

好撚驚啊, 媽

白痴

好不安

勁過John Wick

其實可以練到乜嘢？

笑鬼死

其實解放軍D兵知唔知香港POPO逗緊幾錢人工

解放軍遲下可以係酒店做臥底幫手執房

藏有攻擊性武器

有無人知

咁我認輸囉, 好叻叻呀
利申:我唔摺被既

2018在職軍官幹部工資待遇

正師：8000，再增：2283;含地區補助崗貼後大約：20000左右。

副師：7129，再增：2123;含地區補助崗貼後大約：19000左右。

正團：6214，再增：1953;含地區補助崗貼後大約：17000左右。

副團：5457，再增：1813;含地區補助崗貼後大約：15000左右。

正營：4857，再增：1658;含地區補助崗貼後大約：12000左右。

副營：4375，再增：1528;含地區補助崗貼後大約：10000左右。

正連：3974，再增：1398;含地區補助崗貼後大約：9800左右。

副連：3679，再增：1308;含地區補助崗貼後大約：9000左右。

排職：3452，再增：1218;含地區補助崗貼後大約：8000-9000左右(新疆、五省藏區、內蒙古地區地方性補助另算)。

原文網址：

POPO學警都高過乜鳩正師

邊條撚樣咁醒搵摺被起角黎比佢地打發時間

後果自負

起角

slope ≈ 0
摺被近平

molamola

利申平時唔摺被

又摺？

同老解一樣不安

你咁做係會令我驚的

第四張圖啲光源怪怪地
件件被都ps 咁

笑還笑 唔覺得佢地摺得幾靚

一千張被=8000隻角

訓醒無摺被嘅

後果自負

笑撚死

笑左出聲

摺得最快=武狀元

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

少林足球

我投降 一陣拎張被打鳩我

以為係法輪功

我連摺被都輸

dllm食緊飯

好驚 比佢單手摺一摺都死

屌笑死佢地真係好自豪褶起角被

推

哇 好驚呀
唔知班人睇完呢有咩心態

八角聯軍

洗乜展示姐 軍隊就不嬲唔係我哋平民可以應付嘅級別
你要拎軍隊出黎對付平民嘅話就肯定完勝 唔需要強調你幾犀利

瀨晒屎了

笑死

鬼佬見到實笑撚到仆街

打贏美軍再講，

721 805 811 此仇不報非君子

乜佢地唔知道玩摺被好柒架咩 仲咁自豪擺上黎

愛狗人士請入 幫忙起底此人渣

但Why not both

我屌你真係摺被

好驚

解放軍好強大
放過香港人啦

起到摺過

肯出未
我屋企張被等粟你

驚到咸左

見到摺得咁整，好治癒
利申 唔摺被

好on9

出兵

都唔係豆腐

摺比我地用，服待香港人係正確

唔識摺被，要勞改入集中營再培訓

嘩 好多攻擊性武器啊！

今次真係驚啦

ON99咁
笑死人咩⋯⋯

404 error not found

有冇人可以整做英文meme

我又收唔到email

等5分鐘左右就有

摺被大師

後果自負！後果自負！

屌唔好黎啊
嚇到我個心都離一離

張被=gta sa graphics

畀錢學摺被
支那子啲錢幾好呃

摺被有_用呀?

我哋D港女都好勁,係對波細左D

cls 屎已瀨

嚇到瀨左屎

頂你又摺被

無L嘢呀...

群毆？！

捉去打靶

佢地好勁

點解人民日報有fb ac

好驚驚呀

唔怪得之解放軍到宜家都未出啦
原來仲摺緊被

Click入去site not available

不得不承認接被呢家嘢我真係輸比佢

中国又要贏啦

又亮劍啦

摺被方面，中國或成最大贏家

點解咁鍾情於摺被。。

無起角嘅？

未係正式解放軍

美軍 夠膽放低槍 鬥快摺被

頂 摺得咁勁我地今次輸硬啦